好想飲酒

訓啦

瞓唔著

仲唔訓

搵日出黎飲啦

教我溝女

飲

好呀

你好型

劈佢老母

隊冧我

自隊啦 大個仔啦

自隊就用刀